{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1730&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 G7"
    },
    "text": "祝日、特定日、オンシーズンには宿泊料金が変動する場合があり、連泊する場合、追加料金を現地で決済してください。 宿泊施設には400坪の快適で広い専用駐車場があり、西面から5分徒歩圏内に位置しているため、宿泊客は一日中駐車することができます。 駐車場は計40台の車両を収容できます。 近くにはポムネコル駅があり、地下鉄2号線の田浦駅へのアクセスが良いです。 周辺には様々な施設があり、便利に利用できます。 客室の内部施設では、すべての客室で無料Wi-Fiを提供しています。 フロントデスクではお客様の洗濯サービスを提供し、静かで清潔な雰囲気でリラックスできます。 フロントデスクは24時間営業で、英語と中国語でも対応できます。 宿は西面、海雲台、広安里、太宗台など代表的な観光地へのアクセスに優れ、コンドミニアム型特室を保有しているので調理が必要な観光客に適しています。 追加で入室人数については、2名基準で1名当たり万ウォンの付加料金が発生します。 これ以外の情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は祝日や特定日、オンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、祝日や特定日、オンシーズンには宿泊料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金は現地で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、連泊する場合、追加料金は現地で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には400坪の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数の車を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計40台の車両を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはポムネコル駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは英語や中国語に対応していますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクは英語と中国語でも対応できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの観光地へのアクセスに優れていますか？",
            "answer": "宿泊施設は西面、海雲台、広安里、太宗台など代表的な観光地へのアクセスに優れています。"
        },
        {
            "question": "追加で入室人数については何人まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で、2名以上の場合は1名当たり万ウォンの付加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 369
    }
}